歷代級合作！Rain 鄭智薰 & JYP 朴軫永將以雙人組席捲樂壇～

OMG～又一組活久見！！！太想看他們倆的LIVE舞台了。

Solo 歌手 Rain（鄭智薰）將與 JYP（朴軫永）組成雙人組合，這樣歷代級的合作也引發網友們熱烈討論。

近期，Rain 的經紀公司就透露了他正在準備新專輯的消息，並暗示 Rain 將與「所有人都認可且擁有卓越舞蹈實力的歌手」合作，組成雙人組合。時隔三年再次發表的新專輯，因為是和舞蹈實力者的相遇，這次不僅僅是在音樂上，絕對會讓大家看到超越之前作品的，更棒的舞台。

對於 Rain 和 JYP 的合作消息已是確定的，不過 Rain 的經紀公司也表示回歸日期尚未定案，但粉絲們已經充滿了期待。

而曾經是 JYP 娛樂出身的 Rain，與發掘並培養他的朴軫永「老師&製作人」，又會碰撞出什麼全新的火花呢？

（圖：JYP／R.A.I.N.Company／Season B Season）

Rain個樣仲後生個老婆

嗰組合名係咪叫RJ?

無老過

睇rain好喇 睇咩JYP

不了

Rain痴我地daddy

一野轟落去

搵朴智星好過啦，起碼靚仔過jyp

on99

泡菜三大巨頭 JYP 朴智星 兒子

死老嘢

精神有問題

又幾撚似

爸爸兒子

咁都有得屌JYP隻碟RAIN既,點睇都係RAIN揾JYP啦